［有圖］有無荔枝角番工既巴絲發生咩事

小弟係附近番工，成日見到好多支那人係呢幢野到出出入入，今日番工遲到，直情見到呢班人排隊番工咁既死樣

我估九成九都係傳銷，有無巴絲知道咩傳銷公司宰割班支那人

旺角道八點都有一大班蝗著老住西

渣打擠提咋掛

成個lai chi kok都係，

好似係黃竹坑酒店都有一對人朝早呀一齊逼巴士 仲要拎行李搭巴士屌你老母

上面小心講嘢